何wayne咁高質唔明點解有人反

何Wayne球迷機迷俱樂部
各位聽眾大家好
有鑒於近日很多學生向我求助，令我回想以前做學生的艱難日子，也令我反思學生是我們社會的寶貴團體，加上也有很多界別是我也需要去關懷和感激的，包括傷殘人士及長者，所以我想表達心意，如果你是學生，傷殘人士或長者，可訂閱「學生球王」的$9美金選項 ，獲得的服務和$19美金的球王級別是一樣的。希望大家也能夠體諒我之前不夠全面的安排。
如果你是學生傷殘人士或長者，又早已訂閱$19美金的選項，請用盡方法聯絡我，例如inbox Facebook或patreon，讓我給你退還差額吧，希望這樣的安排會讓大家滿意

完全反唔落...

哪裡來的自信

希望大家也能夠體諒我之前不夠全面的安排。

何蛇撐學生

因為條柒頭反Wayne Rooney 死罪
唔明佢有咩資格喺自己個名加個Wayne字

何蛇黃到仆街

邊個反朗隊 我就反邊個

反何蛇係你損失...

美金

19美金

學生比錢睇何蛇剪片

何蛇用心剪片...

睇廣告都算，要俾月費

何蛇都要過有尊嚴既生活...